[Netflix] Better Call Saul Season 5 討論區（2）

She is in the game now

見到lalo跳同篤金魚唔知點解覺得好搞笑

講真Mike 係咪陰咗Jimmy 一鑊
好地地推架車落街做咩
如果話避追兵都講唔通啦
係路邊Lalo都搵到
追兵一樣照search 沙漠
好似其他車咁事後clean up咪得

搵唔到架車咪又係起疑心

問題有子彈孔
一個手無寸鐵嘅Jimmy 點可能咩事都冇生存到 仲攞住700萬美金返去

架車死火都唔會專登整走嘅

仲緊張過Grill

推出落山係拖時間 果刻避追兵先咁做

點諗到lalo 條癲佬臨走會返轉頭search 架車

咁撚大個沙漠 咁都搵到架車

啲人話咩下集要等半年？？？

邊個話

睇到lalo係咁搞條金魚 FF佢會嬲得制一手渣死條魚嚇jimmy點知佢就咁就走咗出門口

好驚Kim bb會死

Lalo真係好正

佢本身喺saul交收個井度 saul有講過佢喺6里範圍死火 所以咪見到

諗極諗唔通炸雞佬點解唔清理埋saul架車

Kim對Lalo睇到禁咗平安鐘

仲要有個鏡頭show著lalo 褲插左支槍

唔係好明早上集Gus要親手燒咗自己間分店，由得Nacho 去搞咪得囉

如果季尾有人要死，多數係Lalo，Kim應該可以玩埋S6

順便問下，Mike個新抱Stacey 係咪都要起BCS入面死/消失？

Bb有佢 冇記錯

遲啲會唔會出反部Michael 前傳

新抱同孫都冇死冇消失
又死又消失果個係Mike

睇完呢集我更加肯定Walter White最大失敗係娶錯老婆，Kim型到

I fucked Ted

S1 talking pillow果陣已經覺得佢戇撚鳩
仲有唔明點解佢對製毒咁反感 想留錢俾屋企呢個原因明明咁易理解 但又肯幫人洗黑錢 明明唔關佢事

我諗多數死
不過應該下季先死

擺到明侯住Walt啲錢

同販毒集團有關係加上妹夫又係DEA怕佢連累屋企人可以理解，之後洗濕個頭無得唔做

佢最仆街係無商量過就拎晒舊錢俾Ted填數。

兩姐妹都係on99架啦 仲有個仔

早餐仔

咪嘈

We're With You
If you’re missing everything you didn’t know you would miss, we’re with you.

better call Saul完之後係咪唔會再拍？

familia es todo!!
諗返起Hector教孖仔一幕

Rhea Seehorn真係好正
睇唔出佢下個月就48

個人覺得S4好睇過S5

原來唔同演員演

有冇可能Lalo 死左Saul唔知

好耐未試過追劇追到咁緊張

Siempre,siempre soy amigo del cartel

以佢嘅level,可能2個俾炸雞佬殺左佢都唔知

佢好似真係淨係知Mike knows a guy咁

Gus無處理架車講唔通

係睇佢未識walter之前真係好低level

Lalo死咗太無高潮俾我就估nacho

咁睇黎佢involvement 應該未太深?但好似都知Nacho 係二五仔咁?

依個我都有啲confuse
tyrus 話：the guy that follow you?We'll be damn lucky if we found that guy
即係追殺佢地個架車
mike就話：點都要搵到
但冇交代過jimmy架車點算
睇下下集jimmy會唔會搵mike講依單野，交代返

真milf

其實佢哋既親情都幾溫馨
Tuco勁錫佢嫲嫲同hector
最新果集lalo著草時對hector依依不捨既眼神
孖仔為左幫tuco報仇連DEA都敢殺
都幾warm下

cls

我諗係mike真係好撚憎Salamanca

大個仔食晚餐

其實炸雞佬上面條友點解要搶saul錢

等Lalo返唔到墨西哥

Gus同Mike做鳩Lalo本身係想佢坐終生坐監，冇得再阻頭阻勢
但發現由得佢喺拘留期間繼續run operation嘅代價太大，所以要俾料Saul幫Lalo保釋等佢走佬返墨西哥

Bolsa諗住幫Gus令到Lalo走唔到佬，但冇內奸Nacho嘅話唔會知道咁多內情

呢個似啲
Protect his business by protecting ours

屌你啦 有吸塵佬唔驚
(吸塵佬RIP)

我覺得唔會死

我都覺得唔會死
如果Kim死Jimmy應該係devastated 到唔可以振作返
唔似Chuck死咁仲可以嘻嘻哈哈扮無事

成套劇最愛KIM BB
L
kim呢種女人可以係邊到搵？

Kim 一死我即棄劇

今日講咗個時間線係brb第一集至少一年前
究竟一年多係點樣由Jimmy變到brb個Saul?

好期待

佢地好講家庭/家族嘅
浸姪仔個頭入水

話時話今集Lalo話搵個人back upTuco
係咪講緊nacho

應該係掛

可能頂唔順saul然後離婚走人
之後依家既gene走去搵佢

現在同過去終於重疊

又好似有D too good to be true
BB universe 唔係好見有happy ending
Jessie算係嘅

覺得brba係劇本問題 寫到個老婆啲性格好矛盾
佢知道犯毒集團追殺佢老公果陣係擔心佢老公安全
同mr white殺左gus 佢哋成家終於安全果陣反而覺得mr white殺人好恐怖 根本講唔通

其實我覺得幾正常嘅，係兩者之間掙扎
再講其實後來Walt gaslight 到Skylar 婚都離唔到覺得Walt 恐怖都唔出奇，而且Skylar 不嬲都睇穿佢唔係為左頭家販毒，而Walt 有時都冇同老婆講有幾撚大鑊
去老人院放炸彈啵

I am the danger

差一個好大既轉捩點

依家應該係mr white岩岩生cancer左右？
Saul係brba一開場俾jeese同呀sir綁果陣話對唔住lalo 之類嘅說話
應該之後佢會冼多lalo一獲甘先岩

佢今集話Lalo話Tuco 一年後先出獄 而家應該Mr wWhite未知自己有癌

可能Game of Thrones 有陰影，形住Kim 會忽然被射死好驚

已知既事實
bb係冇kim既
jimmy老左走佬都冇kim既出現

但依家呢邊hank已經捕左gus果7000萬
咁咪姐係brba開頭嘅劇情

而家黑白片既劇情仲發展緊，正如樓上話齋，可能最終真係有奇蹟會見番Kim呢？

lalo真係好型

但咁樣個時間點咪對唔倒

lm

got依套野
本來諗住可以同brba 齊名

如果GOT s8 三集完 可能可以

BB有提過咩

利申英文唔好 睇字幕。。

係咩好似唔係wo

Brba一開頭成班dea係mr white屋企開party睇電視話hank收割左毒販7千萬 mr white見到咁多錢先想跟埋hank去查案
印象中個銀碼同saul劇情之前lalo 爆gus擺錢地點果單係一樣

掉返轉呀嘛？
俾多幾集好d喎
一集殺夜王真係唔掂

KIM

落雨收柴咁
拍劇太多限制
唔可能小說咁可以慢慢拖
但一無咗小說去跟住拍就劇情暴走

D&D 要落地獄

nacho醒條鐵, 獲獲都出事

搞鳩Salamanca冇被人發現算係咁啦
係炸雞佬太勁啫

錢作怪

個個係日頭爆左間meth lab同700k
之後walter 先去jesse 個meth lab
仲有gus個weekly drop off 係夜晚，但都係700k
邊有70m usd咁多

Lalo跣佢潛入屋回收返包毒品轉頭黑警爆門入屋果下好勇又執行到

勇咋 又唔係用腦

係，s1都係佢嚮Tuco面前踢爆Jim唔係FBI

佢初出場想搶兩父妻錢俾人拉埋, 之後搶LAB肥仔錢又係on9, 搞唔掂taco又要向mike求救

醒就講唔上, 不過不失

佢未被lalo發現係因為收gus/mike order做野, 唔係自發有腦

Season 5唔係series finale咩

6先係，13集。

lalo好撚型

Wes Anderson Names ‘Better Call Saul’ As His Favorite TV Series While Suggesting Some Classic Films To Watch

Wes Anderson 都咁中意

其實我都覺得bcs係我睇過最好睇嘅美劇。喺bcs入面揾得返好多bb嘅細節位會好開心，好enjoy。然後bcs成個故事結構都好完整，文戲唔悶，角色間嘅衝突，好有張力。因為太憎hank同white老婆，煩到嘔，見到佢兩件就想飛，我覺得係bb唯一敗筆。利申返，唔係話踩低bb，只係每個人喜好都唔同。我覺得bcs好完美

點解憎Hank?

Lalo叫jimmy講故仔果時，jimmy咪同佢講「如果你唔滿意可以拎返袋錢走」
如果lalo真係走去拎袋錢，見到入面個有個子彈射穿左既水樽，就玩撚玩

Opps sor巴打我應該話係hank同white嘅老婆會唔會好啲？
Hank嗰場單挑孖仔好J到出血

Kim又醒到咁，一下揾到個樽

半個salamanca家族都係比hank殺

明白
Hank 話Jack十分鐘前已經作出決定果句都好經典

You are the smartest guy I ever met, but you are too stupid to see he made up his mind 10 minutes ago.

睇返bb發覺saul 真人瘦左好多 同埋個角色沉實左

最尾Lalo不停重複tell me the story好有張力
啊Kim咁屌佢法會唔會真係對應翻最後一集劇名Something Unforgivable

9估Kim下集真係會
之後Jimmy用成個S6報仇
徹底變Saul，順利接返BB故仔

應該Saul都無留意，如果Saul記得就唔會叫Kim去睇...

屌

原來有張死咗圖

jimmy番歸同lalo出冊都係一日內既事姐, 可能唔夠時間搵車都唔奇

今集中意左LALO

d頭髮都多左

頭髮係戴假髮

做細既邊敢做呢啲嘢 緊係要大佬先夠膽做

報what 佢最後都唔知lalo下場

Saul Goodman喺Breaking Bad雖然敢暗示叫Walt殺人，但本質上都係停留喺出小古惑嘅層次
佢俾人恐嚇、攞槍指住無數次都未見過佢同人反面，好恰到咁點報仇

呢期home office 多左時間
Netflix 見到諗起當年煲完breaking bad 之後睇過半季咁上下
依家唔經唔覺已經season 5有排睇

佢響BB係驚lalo尋仇 “Lalo didn’t send you?”
即係至少有嘢得罪咗Lalo
斷估唔係而家呢個level就叫得罪咗卦
所以先9估Saul做咗啲乜，可能係「法律手段」呢

聽日就結局，正

聽日season finale

幾點開始有得睇

睇tony dalton Twitter 啲人吹到佢今集死
但咁易俾你估到就唔係vince gilligan

睇埋今日個集又要等了

佢點會死
Saul比白sir同Jesse綁架嗰陣先問係咪Lalo叫佢兩個嚟綁佢

可以係lalo死左但saul唔知情
Gus準備殺hector果時講過話Salamanca死淨hector

冇錯，呢個都係一個比較為人接受嘅fan theory

勁想睇Salamanca 家族之間嘅interaction 最鍾意係lalo

Kim笑到仆街嗰幕
佢真係痴咗線啊屌

You know who really knew Jimmy?

Lalo大難不死 Nacho下季大獲了
同埋做乜Kim黑化得咁突然應該係想嚇Jimmy咋掛

Jimmy 已經親手將Kim 調教左做另一個jimmy
最後個樣無奈到 已經番唔到去了

好想Nacho有個好結局

雖然想睇lalo 收皮
但一路睇又覺得呢個角色做得好好
想繼續睇落去 唔想佢死

佢手指槍同上季最後一幕saul角色調轉咗

btw有冇人覺得佢黑化同ww好似
reddit都好似有人講

本身對自己生活感厭悶
Kim係mesa verde
WW就做老師同洗車

之後有突如其來嘅無力感
Kim係Acker單case
ww係cancer

然後break bad
Kim同jimmy打Acker
WW製毒

之後佢開始合理化自己點break bad
Kim就話自己為咗pro bono client
Ww就話屋企人

之後為咗目的不擇手段
Kim話為咗Sandpiper班老人要打柒Howard
WW就第二季之後嘅事

仲有佢哋仲有一點相似
就係佢哋都係好勝心強
甚至沉迷於逃過一劫嘅快感
佢每次大步纜過之後都會變本加厲
而唔會收手

不過其實佢哋真正目標都只係滿足一己私慾
由第二季開始
Jimmy偽造證據Kim一下Never tell me again
我哋已經知道Kim嘅道德底線只係在於法律層面
而佢辭咗Mesa Verde嗰吓已經證明咗佢已經冇咗呢條底線 正式break bad

btw 佢今集恥笑Howard同Im the one who knocks好似
好心寒

一直以為jimmy同 white一樣
點知原來kim仲似white，信心爆棚
心境變化好大
由上一集趕走Lalo,到今集撞到Howard
好似打機贏左大佬
見返以前覺得難打 ge 中boss
都不值一屑

唔明Nacho點樣用鋁罐整成嘅片整開個鎖

Kim由絕世好老婆變到依家咁

今集Lalo好charm
開始有少少同情佢處境
身邊冇人冇物，得nacho信得過
比gus同bolsa恰
連信律師仔都呃埋佢一份
最後仲要比nacho背叛

笑撚死, 咁都有得賴

今集KIM對HOWARD嘅VERDICT真係一絕
咩HOWARD想補償先叫JIMMY入黎做, 真係BS
一聽到KIM走咗, 即刻想叫KIM帶住KEVIN銀行大客入HHM

JIMMY越黎越弱智, 騰雞
KIM一IN GAME, JIMMY就唔再吸引...

無可否認kim係貪玩格
但都係多得Jimmy咁多季大開發先有今日嘅Kim
而家劇情大反轉 位置180度對調 jimmy想收心養性 不過kim唔會收手一定要諸死Howard
最尾個動作仲Jimmy過Jimmy

HOWARD真心慘 好心提下KIM反而被人當傻仔 明明無做錯乜

呢啲鎖用幾條pin鎖住 啲pin本身唔識郁
開鎖個邊將個鎖進入解鎖狀態 姐係啲pin任郁
另一邊格硬將啲pin排翻開鎖嘅特定排序

利申：發夢見到自己用開膠片開鎖大法

嘩真係唔知可以咁
學到嘢

重溫brba呢幕
究竟得返一季點樣講到jimmy有間是是正正嘅office
lalo又會點樣報仇

Lalo 同 Hank 鬥邊個會贏？

咁又一季

我覺得nacho未必會死
但佢老豆

Gus口中既the best killer就係一隊咁既嘢 最尾影住kim笑而不語望住jimmy個樣真係好心寒 睇黎下個season要寫死kim

Chuck

真...廢撚到 要見人就殺嘅話直接燒著間屋或者ww式機關槍咪得 得六條友盲鐘鐘行入人間屋又唔熟地形 又落單又唔睇後 又無人巡屋外

hank is -6 only, stupid agent

炸雞佬應該心諗 以後唔撚外判
直接行入去一枝酒屠全族

其實Saul Goodman唔係咩大人物 佢好多野都唔知 佢想查深入野基本上係靠Mike 但係Mike一定會分清楚邊啲講得邊啲唔講得 所以俾Walter Jessie捉個陣佢講its Ignacio(Nacho)同Lalo didnt send you ? 其實證明唔到啲乜

基於Gus同Hector講過”Now the Salamanca name dies with you” 所以只唯一以肯定Lalo 到Season 6最後都係會死

反而Nacho同Kim嘅下場係點就真係繼續得個估字

感覺上Kim聽得明Howard意思，特別所謂Chuck眼中嘅Jimmy，自己本來想離開Jimmy，但由決定同Jim結婚果刻已經洗濕咗個頭。Kim試過嘗試阻止MS收地、掉完玻璃樽第朝會打掃返、或者MS個logo侵權諗到而無利用，反映佢性格應該屬於有原則同本性善良。

WW就唔同，由第一集開始表現已經係決斷同心狠手辣。相較Jessee，殺人面不改容。稱得上黑化只在於由殺黑幫變成殺普通人。

呢段我都覺得好夾硬，
結果搵Nacho郁手仲簡單

Nacho同Jimmy好撚危

今集係咪finale?

屌最後影住枝酒同2隻杯真係覺得幾同情Lalo
呢套野真係好撚癲...

神鎗手被你話符碌

今集幾不安, 預計Kim冇好結局

反襯番salamaca武力上真係好屈機
諗起cousins兩條友隊哂人地成個竇D友

我都係
除左屋企人，最信係nacho同Saul
點知兩個都背叛佢

唔係gus以為lalo死左咩

Lalo一個滅左對面團

都唔會死，但睇Nacho開鎖好緊張

我以為下一秒有人拎枝槍指住佢

我屌 成隊人俾一條冇防備嘅人攪撚掂 好撚tvb喎 唔撚掂 炸雞佬仲要話佢地好撚猛 屌你成班業餘咁 睇到我好嬲

成個系列啲武力值都係差好遠

勁嗰啲好似Mike, 孖仔真係一個人搞掂全部人
廢嗰啲真係好廢eg同Mike一齊應徵保鏢嗰啲

係
要等下季了

當nacho行出去 見到Lalo坐係後門 我以為個電話係伏 想試nacho
去到佢開門既一刻都凝住有人出黎殺左佢

以為gus知佢想唔做會殺埋佢

睇完今集好鍾意lalo，有勇有謀
Kim bb無驚無險去到ss6

"I did this for myself. I was good at it"

依家都係絕世好老婆 你識咩

炸雞佬明明做事咁謹慎都搵左隊伏野
真係有D難講得過去

Hank比人撚咗咁耐 你話呢

睇左幾次Lalo last 果段完全抽離唔到
如果Nacho 有野心 好好地跟Lalo 搵食都唔錯
但之前Salamanca 但係太撚唔尊重人

呢個shot正到

一直覺得劇情走向會係Jimmy不斷踩界 最後Kim發覺佢地跟本就係2種人 離開Jimmy
點知原來係Kim不知不覺已經比Jimmy同化咗
屌 唔敢想像Kim下季會變成點

諗起炸雞佬係BB都有派隊人去墨西哥殺人
今次柒到喊

佢都唔係咩嘢好人，諗起Travelwire職員俾佢隊林，同情唔落

又無話佢好人
但佢個角色真係演得幾好
平時都係笑笑口 有殺氣時又係笑笑口 "tell me again"
今次好似真係第一次嬲到震
望一望隻杯 "nacho你條撚樣夾埋外人陰鳩我!?!?!"
"仲要整死埋best cook on earth"

Mike神一樣存在，就好似Travelwire 事件Mike 吹幾句職員就俾佢睇片，Lalo就要搞到殺人。

咁其實成套劇選角都好好

BB universe 質素保證
接受唔到又要等1年以上先有新一季
仲要係final season
諗起睇完BB時果種失落
"天啊 邊度仲有咁高質嘅劇
比佢set到個standard咁多 我點睇其他野"

主場之利掛 果隊人唔知有地道
反而想知外圍仲有無第二隊補刀/成間屋炸左佢

希望最後一季可以好好完結成個系列
其實炸雞佬嚮智利背景都未清楚交代過，唔知會唔會寫下

要拍啦!!!

可能Trevor 介紹 所以咁九流

仲以為炸雞佬後面好多勁人，點知隊best killers廢成咁！
應該最後又係派mike去做低lalo...

我估Kim未必會死，但好可能係搞Howard時出事，搞到做到返律師！

而家條線走向

炸雞 + mike + jimmy vs family salamanca
(*TUCO唔知仲有無時間亂入)

Nacho終極無間道

Kim + Jimmy vs Howard

炸雞佬係得佢自己勁咋嘛！睇返ww炸雞佬搜吓係得mike一個勁咋嘛！個個都中伏嘅！

有mike所以先成功！

HANK唔係收到電話一早俾孖仔伏死
孖仔唔係ON9走去拎斧頭一早射撚死HANK

唔會有前途, 始終唔係同一家族

仲以為Lalo係留後路俾自己家人 先諗一諗關唔關秘道
點知用黎誘敵 仲要夠膽番去 呢下真係勁(雖然隊TEAM廢廢地)

其實KIM會唔會唔係黑化 只係想引JIMMY 想證明佢冇睇錯JIMMY?

佢好似聽到慘叫聲之後先決定唔關
應該都有考慮俾自己人走

炸雞佬對住戰神mike講派左最勁嘅殺手
Mike: ...

成粒鐘都好似好短咁...下季仲要等唔知幾耐

好想睇lalo 孖仔復仇記
仆街 幾時先有s6

完咗better call saul
可以去拍Salamanca 家族
個撚個設定都豐富到呢

隧道嗰兩個殺手，聽到守入口條友死咗都知lalo喺入口追殺啦，仲頭也不回扭住屎忽向前爬，有無咁智障說好的最勁嘅殺手呢

Gus 應該請two of the best hitmen west of the Mississippi

炸雞佬班馬仔其實等同雜卒,除咗mike

今集咁就完左
到底KIM 係真心黑化定係想試JIMMY
佢明知HOWARD 講真話 但都想做佢一獲

BTW唔知係咪因為一星期逐集睇, 比起我之前一口氣睇哂4 個season ge關係
我覺得s5 無s1-4 咁好睇

忽發奇想，會唔會Breaking Bad時Saul賺咁多錢係去咗俾Kim做Pro bono
Kim今集都講咗佢如果有錢之後嘅計劃出嚟
租間最cheap嘅office然後去HHM、D&M、Schweikart挖角，等窮人都享受到好嘅法律援助

雖然前半段Kim話Jimmy "You crossed a line, you're not gonna do it again"，當時兩個人都係恐懼狀態，但Jimmy同Mike見面之後Kim回復得快過Jimmy好多，就算Jimmy執晒嘢想走人佢哋都仲留喺酒店一晚同飲飲食食嘆room service
最尾Kim為咗Sandpiper settlement嘅錢好似想整死Howard，反而係Jimmy一直好猶豫唔想做到咁絕

Kimberly Wexler好可能係Saul Goodman背後嘅話事人，推佢老公入火坑賺大錢嚟補貼法援計劃

9估
Mike最後受炸雞佬指使要殺Nacho,臨尾放生Nacho同老豆用吸塵服務走佬

搵nacho都仲可靠過呢班殺手
但講真Lalo無裝下單拖殺返入去 真係比著你同我係殺手都會比佢陰到

我睇就覺得係想試Jimmy
Kim都仲係好想自己良心上覺得去先接玩命pro bono cases
唔似係完全黑化
定係佢真係覺得接case就可以抵消晒
無s1-4 咁好睇

明明今季刺激咁多

一定勁好睇

咩都冇解到咁就完一季

RIP daddy Varga

lalo真係型撚到痴線

好似D搞笑GIF

仲要今集有伏線佢變埋'friend of cartel"

隨時都係伏線點解BB 見唔到佢

鎗都無喎佢
唔係孖仔有避彈衣一早死晒啦

因為有咗Breaking Bad先有Better Call Saul，冇出就係冇出
都幾肯定Saul第一次喺BB出場講嘅Ignacio同Lalo係構思緊Better Call Saul時先fit返個角色入去，冇理由會幫第二季出嘅搞笑配角諗前傳設定，Vince Gilligan同Peter Gould講過拍拍下先覺得呢個角色好有潛質

下季要令啲角色銜接返Breaking Bad個設定，等睇更多Breaking Bad reference

預測: S6 Kim同Jimmy狙擊Howard、Lalo返去搵Gus, Nacho報仇被殺
大膽預測: Kim冇死，Gene Takavic身份被揭穿，Kim因為有spousal privilege冇人指證到Saul喺Walter White案件嘅角色，只告得入用假身份

仲有tuco果場

無錯
tuco 一返出來咪又要讓位
雞佬又有佢把抦
成世都提心吊膽 走唔甩

以為nacho會係今集死

不過應該遲早

一槍爆頭

佢同Howard有私怨好耐
加埋Howard又戇鳩鳩同佢講Jimmy壞話

其實我覺得佢同Howard既恩怨都鋪咗幾季
換轉係第二個可能真係唔會搞佢
但呢個係Howard
加上最後佢同講Jimmy壞話成為最後一根稻草
我做打工仔受老細氣所以幾明白

但kim同howard仇口有冇大到要做鳩佢連律師都冇得佢做

Hoover Max Extract 60 Pressure Pro?

btw 真係有呢個吸塵機型號

其實nacho又唔算係主角但算戲份幾重
我反而以為而家季尾會死掀起個高潮

Lalo就更加配角
死唔死都無所謂
但對推動劇情似乎仲幾有用

something unforgivable, Kim應該知啲大鑊嘢
唔知佢同Jimmy喺被入面講嘅係唔係真嘅罪狀

如果俾我歸邊我寧願跟Salamanca
Gus條仆街真係屎忽痕就搵人睇下你老豆
Salamanca都仲算有少少情誼

Howard都係鳩
Kim都做埋人老婆咁睇少佢
Kim分分鐘know Jimmy better than Chuck

覺得lalo好抵死
殺咗人哋個仔而家報應畀人殺哂全家
但又好同情佢身邊冇一個可以相信
個個都出賣佢
同埋個演員演得好有魅力唔想佢死

其實Lalo呢個角色係Peter Gould 堅持要加入去，Vince Gilligan 仲諗住唔洗搞咁多野

我覺得似老屈佢多啲

Gus Fring 份人其實係真係好商業角度咁去思考

gus 乜都計自己, 所有人都係棋子

NACHO 黎講GUS 都唔係真心想用佢, 係想佢搞掂lalo

Lalo 就真心想比機會佢

佢全部都係當係一個投資

其實會唔會睇咗 breaking bad 先睇 BCS 會好啲易名啲？

會 感覺會正好多

睇左breaking bad先會好好多

睇晒bcs五季真係順到好似第一集已經鋪晒所有野咁，呢樣連bb都做唔到

咁兩次都係Howard出面話HHM唔要佢
正常都憎佢嘅
但Jimmy都係撚下狗都無話真係想整死佢

呢下真係好難講得通

6季定7季完？

發現成套劇最慘果個係Lalo
集集俾人搞

唔知睇BCS 再睇Bb會係咩感覺呢
其實跟timeline 睇都正

一定啦

正路都睇咗BB先啦

睇埋el camino

& Kim BB 真係好憎人叫佢揀過第二條仔
上次mesa verde個老細咁講又係比Kim開佢波

howard之前唔係有同chuck講不如比機會jimmy咩

Varga 老豆 準備RIP

其實howard雖然唔係最醒同埋成日串串貢咁
Overall黎講算係心地最好係佢

我試過，會搵多好多彩蛋出黎
同埋睇Saul出場會有d感動

Jimmy都話佢罪不至死 都係想玩下佢算

Salamanca 癲架喎

開門果下有槍指住嚇死

nacho唔會再信salamanca啦...
hector搞鳩佢老豆, 依個佢底線黎

最尾特登影一影個cooking mama

講得幾好
mike=jimmy既圓滑+salamance既武力

Mike有圓滑咩........

應該會好撚憎WW

但我地知道GUS冇死

有冇人見親tyrus(個力架)都覺得佢個樣好撚唔順眼好想打7佢

WW勁到 做左佢對Skyler 講果番說話
足以令係nasdaq 上市嘅公司cease to exist

我意思佢識呃呃氹氹, eg travelwire
唔係講佢對任何人都要圓滑
咁講jimmy對howard同cliff咁都唔圓滑啦

真係憎多左佢
覺得佢好霸道又衝動

醒目又唔代表係圓滑嘅

好撚正 eladio笑9 nacho同埋tuco嗰度

Giancarlo Esposito on the 'Better Call Saul' Season Finale & 'The Mandalorian' - Variety After-Show

呢個演員係walking dead做奸角一樣入型入格
會奸得嚟好charm

內心好茅盾
本來好擔心佢會死
但結果可能終極黑化
轉變太快接受唔到

睇完bb睇bcs睇gus出場先正

Tony Dalton

但BCS 炸雞佬出場都好正
好多幕睇番都嘩一聲
mike 出場、 Lab 果個洗衣工場 同下面個窿

如果俾人知係佢換藥搞到叮叮

bcs第一次影Los Pollos Hermanos個招牌正到

有 樣衰都極點

係寧捨樣衰
同比人劏頸果個一樣得啖笑

victor懶醒

其實Gus 個心理都好扭曲
最尾咁死真係大快人心

佢啲手下得個忠心
其實全部垃圾

反而一開始mike同jimmy個形象好正
一個霉律師一個停車場阿伯
日日係度拗stickers啲嘢
勁想知之後點發展到bb咁

WW搞散咗成個網絡，然後仲問點解自己賣Meth無打炸雞佬工搵得咁多

反社會人格

S5佢同Lydia part都搵好多錢架喎

lalo個演員正撚到痴線
平時笑笑口得嚟danger到爆

nacho我都好鐘意, 講到尾最後family最緊要. 睇怕最後都係為咗老豆死
睇到好撚緊張

係咪fan theory都係話howard轉揸的士
認得出醫院走嘅saul?

Jimmy仲係創傷後遺緊
一睇完全進化成Saul goodman就不得了

最正係介紹Nacho係Tuco朋友
跟住Don : 你腦有事？

原來係Nacho

howard揸的士咁搞笑

最近重溫breaking bad先留意到
Saul一出場比Mr White同Jesse捉出沙漠 提過Lalo

咁既伏筆都有

其實係之後填返，唔算伏筆嘅

揸的士果個係howard咩
呀叔黎架喎

我係係youtube睇緊lalo D片睇睇下先發現brba提過佢1次
我好好奇,咁係咪代表lalo 去到brba時期仲在生
依家玩到咁大,佢一定報仇
佢同gus一定死1個
但gus 去到brba又係無事

下面留言都有人話
可能gus佢地殺左lalo但無同jimmy講

老左好多，尤其係mike

load咗陣先諗到2004係講緊BCS個時代背景
心諗咁早拍Breaking Bad嘅咩

駛乜同Jimmy講 mike都講gus既plan冇放jimmy在眼內 唔知lalo死左唔出奇

最右果個老到
真係要快手d拍完s6

don eladio都仲後生
mike 伯同hector 就真係超齡

佢殺無辜嘅人又點計

調kim去地牢，搵到大客都唔肯俾佢升

髮型真係好重要
係BB既Saul Goodman個造型真係好市儈好好樣衰
係BCS個髮型順眼好多

Don Elaxxx 老咗勁多

同saul一樣執過個look走佬
fan theory係咁樣講
好多人都估中咗佢搞到howard落難之後發達

條友型到癲

連kim個主題都係講佢break bad
成個series真係好撚正
每個人開頭做啲罪不至死嘅壞事
都係為咗自己想保護嘅人

saul喺breaking bad開口埋口都講beatles嘅reference
今集終於有講do some john and yoko

其實Saul同Jimmy係咪差好遠

中二病d睇，我覺得佢都係果種優越主義，對佢地「好」，其實係look down Kim同Jimmy，咁樣咁樣先係對你好，唔係尊重佢地決定。

Kim同Jimmy 都覺得I know what I am doing and I am good at what I am doing.

有肺炎都唔知第六季幾時先有Mike可否不要老

其實係 有時都會無意識咁patronise佢地
但係at least佢intention都係以佢認為既好而對佢地好

今日唔計Tiger King 唯一上到香港Netflix Top 10嘅美劇

Top 10 長期幾套泡菜劇
香港人

使唔使睇極都係韓劇

暫時未有一套劇既伏線可以好似BB同BCS咁緊密

同埋泡菜劇1星期2集搞到同一套泡菜劇霸住個榜勁耐

睇多次真係有少少同情Lalo
但同時都知佢係大仆街
令人愛恨不得
編劇真係好撚勁

雖然都係接受唔到一隊人都搞唔掂佢

exactly呢個scene

睇返第一季既chuck真係sweet到呢

因為真係好多泡片跟足個邊進度 仲要大部分hit嘅netflix 都有買 點可能香港top10冇泡片

會唔會hank先係最勁？
一個人搞掂孖仔同tuco

佢算係同孖仔同lv (有提水之下可以ko佢哋)

最驚netflix 久而久之港台地區造泡片多過美/歐片

佢又一定要造左字幕先出街

台灣都好似係咁,BCS上果日先上到TOP10

真，你一個星期出得一集，點上top 10

咁BCS係香港唔算大路劇都無計
Stranger Things , Money Heist , Black. Mirror 果啲仲出到風頭過BCS

Black. Mirror 俾Netflix 接手咗變咗另一回事

緊密得黎又獨立先好野 ，唔係所謂前傳為拍而拍，而係一個整體性足以並肩嘅系列作

stranger things 其實吹大左..

唯一對佢有感情係佢條仔仔

直情無聊，第一季咁普通講到神劇，第二季睇咗陣冇睇

Money Heist 先on9
直頭頂唔順睇到想棄

Stranger things 美國人睇食nostalgia 覺得正我都明，香港嗰啲唔關事嘅完全係盲捧

Bcs係香港唔紅會唔會係因為
唔係咁多人睇完bb仲去睇bcs

後生嗰啲可能BB都唔知係咩啦

今集正到仆街
KIM BB 最後果幕
KIM 一死即棄劇，成套BCS最好睇就係Kim Bb 你
特別係你講 「OK 」呢兩個字時嘅神態

係，我識好幾個fd有睇bb但係佢哋都無睇bcs
有推薦過佢哋一定要睇bcs，佢哋都唔睇，失去欣賞藝術嘅機會

Kim笑鳩Howard拎啲小事嚟講嗰到好正，睇到佢個接受位高咗好LLLL多（有啲突然，唔知係咪因為Lalo件事之後心境唔同，希望s6有提返）

Bcs的確比較bb係小品啲
我都承認自己睇S1個陣停過一排

上次果班唔係墨西哥差佬嚟咩？

唔知點解我覺得下季 Kim 會跟佬（La佬）走

睇到第三季完我再重睇 bb 一次

tokyo 真係好撚on9 成個煩閪女人咁

啲情節同角色行為直頭on9 到唔合理

Howard 同班cartel

佢地...應該無對手戲？

Lalo 真係好撚型
finale 係廳同家母睇
見gus 派人入佢屋殺佢
由佢拎起隻鑊加埋d 油 潑去個殺手到開始就好肉緊唔想佢死
雖然覺得佢開無雙隊淋對面3個唔多合理，但真係好好J

係邊集
上季?
無印象

Kim一直俾我印象就係好享受做犯法嘢
佢同Jimmy結婚唔係愛佢
係因為享受同jimmy做衰野

都話有中間人
衰係外判制度

Season four didn't live up to expectations whereas season five has fulfilled expectations thus far.

但係最大限制係D演員都係中佬，過多幾年走樣走得仲勁(其實gus,todd係El Camino已經係) 唔拍得耐

之前好似講左孖仔做外傳series

孖仔唔出聲慳返唔駛寫對白

肥到我可以認得佢係black mirror出現過做奸角

其實Jesse最keep得到
佢好似已經過40

上季

套套戲一紅啲角色都走唔甩會發福
Todd未肥果陣係Meth Damon，本來幾型
我反而接受唔到Jessie咁肥但係要演繹個咁頹嘅角色

Gus指嘅係（賺錢）最勁嘅中間人

我琴日翻睇見番呢幕
會唔會神到咁都reference 番

BCS解釋晒所有BB嘅細節...好爽

係咪講緊jimmy用塊車牌掘窿果part

有冇人覺得佢呢一幕好似蔣志光

會冇咁好
睇咗bb先可以睇d角色點樣由bcs transit去bb

會發現Kaylee 係吸血鬼

會發現佢永遠都係細路女

我睇ga時候都發現呢個問題

kaylee 一共有4個演員造

點解 Vince 會容許呢個bug 出現

我諗呢個年紀，可能差兩年已長大得太快

佢似終被breaking bad限死咗，breaking bad 個時都係個細路女
如果變得太快，焗住換人
P.S. Breaking bad 得一個 kaylee, 但 BCS 有3個 (2015-)

有咩咁bug唔通大個左唔連戲都照拍咩
todd唔減肥照拍就真係bug啦

佢個BUG係KAYLEE個歲數
breaking bad 個時10,11歲,計算番bcs應該得3,4歲

你當佢水腫咪得

但係其實唔係上網見到啲memes話換咗咁多個kaylee，我都唔覺有唔同
利申：眼殘

Bcs同bb差一兩年架咋

Kaylee's age is a topic of conversation in the fan community of Breaking Bad and Better Call Saul:
While Mike is interrogated by Hank and Gomez during the episode "Madrigal" of season 5A of Breaking Bad, Hank reveals that Kaylee is 10 years old. It is not certain, however, that Hank knows Kaylee's exact age and then gives a rough figure, but Mike does not react to this information. The actress who plays Kaylee is then 12, which makes the character seem naturally older than 10 years.
If Kaylee is 10 years old in 2009, she should be about 3-4 years old in 2002, at the time of Better Call Saul. However, it is clear that the character is older than 3-4 years and the three actresses who play successively Kaylee are older.
In a podcast, the showrunners discussed this topic and responded that it was indeed an assumed inconsistency.

唔止, 起碼4-6

剛剛睇完S5E9
Kim 真係一個好女人，
為咗Jimmy ，句句頂住Lalo

明知jimmy呃佢咁多次
次次都體諒佢，知道chuck死後佢好創傷
Kim VS Lalo 嗰幕型過擋子彈

諗起吸塵機佬走咗
咪拍唔到佢地點相識

Saul 一直都唔識吸塵佬，淨係知佢嘅存在
你睇返BB, Saul去到吸塵佬間鋪，都講咗句原來你真係賣吸塵機

反而應該係話因為Lalo呢件事，知道有吸塵佬呢個人

睇返BB S2E8
我估Ignacio 係BCS最後係著草搵吸塵佬，所以Jimmy 先知有吸塵佬呢個人。

至於Lalo既下場，肯定比炸雞佬殺咗啦，不過Jimmy 太低級，所以先唔知Lalo死咗。

如果Lalo死Tuco應該會做嘢啩

應該就唔死
要死上集已經寫死咗

lalo應該會搵返jimmy
jimmy一定會知今次暗殺失敗左
唔係brba時期唔會知lalo生死

如果上集寫死咗Lalo，
咁BB入邊Saul個兩句對白就會係bug

個兩句反應2件事：
1)Saul 知道Ignacio 出賣咗Lalo
2) Saul 知道個次襲擊Lalo未死，返黎搵佢尋仇

但呢兩件事係BCS S5E10呢個時間點既Jimmy 仲未知，
所以先會有S6

Lalo點都會死，因為炸雞佬喺BB度同過Hector講所有Salamanca死淨佢一個

之前傳過season 6 係集中講Gene
睇黎都唔會了

唔緊要 stacey都換到完全唔同樣

會唔會真係信個殺手任務完成？之後lalo一直深潛

睇完S4, 最近兩日一次過追哂S5。想講今季無佢呀哥之後成個節奏爽快左好多 呢個角色同BB既SKYLAR 一樣煩膠。準備追多次BB了

Bob 得番咁少頭髮

劇入面帶假髮喎

其實brba時已經禿左係頭頂

Saul同kim真人應該好唔friend 一張合照都無咁濟 反而係咁Po Howard

可能坐終生監禁?
Gus Fring當時講Salamanca 血脈斷絕但有可能兜到Lalo囚禁至死?
唔好忘記Lalo仲有單謀殺案喺身，下季點都要返美國報仇
不過一定out of the picture架喇

佢呀哥真係煩膠，畫面次次都係陰陰沉沉
又成日屈喺間屋度，搞到我對佢嘅印象係痴埋一舊嘅
(可能有心做到似鬼haunt住Jimmy)

出現咗27集除咗出幾次街就係間屋入面披太空毯

Better Call Saul Co-Creator Peter Gould AMA | Hey Fandom!

突然諗起仲有tuco個嫲嫲唔係比gus殺埋掛

咁都俾你諗到
Abuelita唔係姓Salamanca啦，就算係咁鬼老唔駛殺都得

btw個演員2017年過咗身，仲拍過Scarface

好多人都有份拍scarface

Eladio

Jesse=Walt?
但電影版得Jesse喎
即係有一集BB Jesse無出現過

El Camino有Walt

自膠完全唔記得

Walter Jr 都咁撚多集
Walking Bad

brba saul有提及lalo 所以佢應該唔會死

下季final season 棄條毛咩

Breaking bad gus有同hector講Salamanca’s name die with you, 所以lalo死左都唔出奇, 可能saul唔知情姐，佢咁細粒

都啱 saul唔知真係唔出奇
lalo今次比人滅全家 同炸雞佬一定係你死我亡
知佢一定輸梗 咁睇黎都應該係死

lalo冇叫佢咁做喎

WW個情況唔同 佢有cancer 知道自己就死
所以佢一定決斷好多 因為已經冇後路

Kim算有驚無險呀嘛?

雖然lalo唔係咩好人
但見到佢比全部人背叛
仲要死全家
有點同情佢

整體質素一定係BCS高好多 完整好多

gus既手下 得mike真係勁 所以佢一定要留住mike幫佢做野
其他手下都係一般貨色 佢地清漏左架車唔出奇

其實佢後生髮線已經好撚高

高好多！？

整體質素高好多
因為BrBa神係神在s4 s5
s1-3唔係唔好 但係一定輸比BCS s1-s5任何一季

victor同tyrus都咁多集

Chuck 死之前劇情咪一樣平淡

BCS S1-2 睇到差d想棄劇

唔差，但節奏好慢
點樣比BB高好多

唔係呀嘛 冇劇情推進唔係等於平淡喎
其實知唔知bcs係睇咩架..

節奏慢就係廢?
你既標準係咩

mad men節奏整慢 但係非常好

哈哈
絕對唔會係“高好多”囉

咁你咪講下點樣高好多囉
我完全冇貶BCS喎
係唔認同“高好多“啫

講緊整體平均喎
bcs係由頭高質到尾
bb 唔係話s1-3唔好 但係bb係s4s5先至升左一個level

好期待下一季會點拍結局
3個高潮位係
1交代Lalo Nacho去向
2交代Kim去向
3交代Jimmy逃亡之後點
點樣可以好smooth咁講完Lalo vs Gus&nacho 之後跳去黑白畫面講Jimmy逃亡嘅事

可能對vince太有信心 覺得神劇冇可能爛尾所以更加期待

其實Peter Gould都好撚勁不過好少人提

其實BCS Vince 好似係冇參與咁多

Kim bb 死我以後不看美劇了
一路睇一路求vince唔好亂來